河內旅行多問

是咁的
小弟黎緊年尾會去河內旅行 見呢到無咩河內遊記 所以就有小小問題想請教下
6日5夜 去程下午6點半機 回程 早上10點幾機
DAY1: 夜機 去到就食下野行下周圍
DAY2:下龍灣
DAY3:下龍灣
DAY4:下龍灣/市區
DAY5:陸龍灣/市區
DAY6:閃人

想請教下
1.下龍灣去3日2夜定2日1夜夠?
2.市內有咩地方好去? 有咩地方一定要去?
3.住既地方其實未決定 住酒店定民縮好?
4.個行程有咩改既地方?
5.去到果到有咩注意既地方?

上年去過 下龍灣兩日一夜我覺得都夠 個d山睇得多都悶 記得係下龍灣爬獨木舟
陸龍灣反而冇去過
個邊物價咁平 唔係一個人去既話住酒店對自己好小小啦
市內都係hea 景點冇乜超級特別 飲下咖啡睇下博物館個d
小心的士亂收錢
黎緊12月去多次河內

下龍灣2日1夜夠 主要都係玩水睇星星
有錢可以住Cruise(有平有貴)
同埋如果去過桂林果啲 建議唔好去下龍灣 去沙壩Sapa仲好 想知再講

相反，市區1日內行得晒 如果無記錯 星期五六日會開night market 類似女人街咁 不過係超長
住嘅位置建議住古城區 方便啲

食方面(我去過)：
咖啡：
Giang Cafe Egg Coffee (雞蛋咖啡)
Cafe Pho co 11 hang gai (trong ngo) Lake (睇景)
法國菜：
La Badiane
Green Tangerine
河粉：
Pho 10
地踎河粉都好好食
越南菜
間間差唔多

都係晚晚去酒吧街 打住咁多先

紅字想知多d

打咁多字

不過都係伸手

同埋想問下 邊到多d下灣龍2日1夜果d團報 我上網搵好亂

去sapa建議3日2夜 因為搭入去/出嚟都要好耐時間
圖片方面自己search
下龍灣果啲自己上agoda search Cruise 通常包食玩住交通

團都好易搵 尤其係下龍灣一search就係

你去到市中心都大把tour 下龍灣兩日夠啦 如果你去得咁短

周末晚留翻係市中心shisha下 飲下酒 行下market 去下湖邊都好

啲的士真係亂尻咁收錢
可以down定uber
仲可以call電單車

下龍好ON9. 陸龍未去過.
首選SAPA.
去下龍記得去埋塗山叫雞.

我上次去, 未坐過的士.
全程都係行. 日日行十幾二十公里

去沙霸行山行啦
下龍灣食海鮮都好撚貴

sapa

SAPA而家有CABLE CAR上.